當年君妖拆山墳 係吹雞無銀

福建勝和極親密 警黑勾結揼市民

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

有聲

葉劉椒芬俾狗屌 做雞無人問

明年今日

黎明既弱

走去慰安核閪突 警黑解散為兩人

笑咗

今期一哥無精神 換妻警嫂有菌

這口號我可以

當年相戀意中人？

當年椒芬慰安人

好似見到克勤喺到鳩fing fing 咁唱

對

眼睛想旅行？

勝和起你墳

走去叫雞被體罰 下體傷透莫再含